有冇巴打睇過一個故 我老母話我有未婚妻

好想睇埋三年後個結局篇 有冇巴打有link
好想睇 但搵唔到

想下好 屌你老母臭系

八輩子的約定?

華
⊂_ヽ
＼＼ 麗
＼( ͡° ͜ʖ ͡°)
> ⌒ヽ
/ へ＼
/ / ＼＼留
ﾚ ノ ヽ_つ
/ /
/ /|
( (ヽ
| |、＼名
| 丿 ＼ ⌒)
| | ) /
ノ ) Lﾉ
(_／嘰嘰

係啊

條友痴埋去蔣薇班撚樣度 做過街老鼠啦

我純粹想睇埋個故 但係高登都搵唔到佢了

推

紙言冇咩

呢個邊有可能未睇過...

有睇埋結局？

紙言得15集 冇後話

冇乜可能續寫啦 作者都潛埋水